# Copyright (C) 2021 WBOLT
# This file is distributed under the same license as the WBOLT package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WBOLT\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;"
"_nx_noop:1,2,3c;_x:1,2c;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;"
"esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:17,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:740
msgid "Smart Keywords Tool"
msgstr "智能关键词"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:79
msgid "There is a new version of "
msgstr "当前 "

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:79
msgid " available"
msgstr " 有新版本可用"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:79
msgid "View version "
msgstr "查看版本 "

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:79
msgid "details"
msgstr "详情"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:80
msgid "or"
msgstr "或"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:80,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:80
msgid "Update now"
msgstr "现在更新"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:88
msgid "WBOLT"
msgstr "闪电博"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:94
msgid "View Site"
msgstr "插件主页"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:98,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:254
msgid "Documentation"
msgstr "说明文档"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:107
msgid "Instant Keywords"
msgstr "智能推荐"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:110
msgid "AI Tags"
msgstr "智能标签"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:114
msgid "Keyword Pickup"
msgstr "选词工具"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:126
msgid "Select a Search Engine"
msgstr "选择关键词引擎"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:129,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:19
msgid "360"
msgstr "360搜索"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:130,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:20
msgid "Bing"
msgstr "必应"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:133,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:140,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:23,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:29
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:134,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:141,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:24,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:30
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:135,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:142,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:25,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:31
msgid "Taobao"
msgstr "淘宝"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:136,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:143,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:26,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:32
msgid "E-commerce"
msgstr "外贸"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:147
msgid ""
"Tips: \"E-commerce\"-The best option for e-commerce websites, which will "
"recommend keywords according to the client IP."
msgstr ""
"注：出口贸易独立站或者电商网站建议使用外贸关键词引擎，该引擎可以根据站长当前"
"IP推荐所在国家/地区热门关键词。"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:153
msgid "Where to Use"
msgstr "关键词推荐应用位置"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:155
msgid "Apply to Title"
msgstr "应用到标题(Title)位置"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:156
msgid "When enabled, it will recommend pop keywords according to title input."
msgstr ""
"启用后将会在编辑文章或者页面标题时，根据用户输入推送搜索引擎热门关键词。"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:159
msgid "Apply to Tag"
msgstr "应用到标签(Tag)位置"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:160
msgid "When enabled, it will recommend pop keywords according to tag input."
msgstr "启用后将会在编辑文章Tag标签时，根据用户输入推送搜索引擎热门关键词。"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:167
msgid "Default Suggested Tags"
msgstr "标签默认推荐"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:168
msgid "When enabled, Suggested Tags incl WP&plugin recommendation."
msgstr "启用后，混合使用插件热门关键词及WP标签推荐结果。"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:174
msgid "Gutenberg Setting"
msgstr "古腾堡Gutenberg 编辑器开关"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:175
msgid ""
"By default, Gutenberg was Disabled to ensure that the plugin works normally. "
"Do not Enabled Gutenberg."
msgstr ""
"对于老站长来说，新版的古腾堡编辑器只能说是个鸡肋，一般情况我们都建议关闭。同"
"时本插件对古腾堡编辑器无效，因此新增此功能以方便站长快速关闭古腾堡编辑器而无"
"需安装其他插件。"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:191,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:197
msgid "Enable AI Tags"
msgstr "启用智能标签功能"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:228
msgid "Tips: The AI tags function enable with Baidu Application API. View"
msgstr ""
"温馨提示: 智能标签功能依赖百度智能云应用API，内容篇幅过短不适宜使用智能标签。"
"查看"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:228
msgid "How to configure Baidu Application API"
msgstr "百度应用API申请及配置教程"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:248
msgid "WBOLT.COM"
msgstr "闪电博"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:249
msgid "Ver:"
msgstr "版本："

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:252
msgid "Free Plugins"
msgstr "免费插件"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:253,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:719
msgid "Support"
msgstr "反馈"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:255
msgid "Terms Conditions"
msgstr "服务协议"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:256
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私条例"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/settings.php:265
msgid "SAVE CHANGES"
msgstr "保存设置"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:161,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:220
msgid "Generate tags"
msgstr "生成智能标签"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:326
msgid "Too little content to generate tags"
msgstr "内容过少无法生成标签"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:353
msgid "Illegal operation."
msgstr "非法操作."

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:357
msgid "No permission."
msgstr "没有权限."

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:370,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:376
msgid "Verification failed, please try again later"
msgstr "校验失败，请稍后再试"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:392
msgid "Configuration error, contact for"
msgstr "插件配置参数错误，联系"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:394,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:408,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:414
msgid "technical support"
msgstr "技术支持"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:395,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:409,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:415
msgid "error code"
msgstr "错误代码"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:398
msgid "Invalid key, please enter a correct key. (error code 200)"
msgstr "输入key无效，请输入正确key（错误代码200）"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:401
msgid "Key usage out of limit. (error code 201)"
msgstr "Key使用次数超出限制范围（错误代码201）"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:406
msgid "Verification server exception, contact for"
msgstr "校验服务器异常，联系"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:412
msgid "Unexpected error, contact for"
msgstr "发生异常错误，联系"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:420
msgid "Verification failed, please try again later. (error code 004)"
msgstr "校验失败，请稍后再试（错误代码004)"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:684
msgid "Post title cannot be empty"
msgstr "文章标题不能为空"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:685
msgid "Post content cannot be empty"
msgstr "文章内容不能为空"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:686
msgid "Request failed"
msgstr "API请求失败"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:687
msgid "No related tags"
msgstr "没有获取到相关标签"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:688
msgid "Waiting to be generated..."
msgstr "标签生成中..."

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:689
msgid "Choose from AI tags"
msgstr "从智能标签中选择"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:717
msgid "Plugin Site"
msgstr "插件主页"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:718
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:729
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:739
msgid "Smart Keywords Tool Setting"
msgstr "热门关键词推荐插件设置"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:778
msgid "KEY"
msgstr "激活KEY"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:779,
#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:784
msgid "Please enter a valid key"
msgstr "请输入激活码"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:780
msgid "PURCHASE"
msgstr "获取KEY"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:781
msgid "Activate PRO"
msgstr "激活Pro版本"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:782
msgid "SUBMIT"
msgstr "提交验证"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:783
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:785
msgid ""
"After binding a domain, it cannot be changed. Confirm binding to the domain:"
msgstr "绑定域名后将不可更改，确认绑定到域名："

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:786
msgid "Binding info confirmation"
msgstr "绑定信息确认"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:787
msgid "CONFIRM"
msgstr "确认"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:788
msgid "CLOSE"
msgstr "关闭"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:789
msgid "Verification successful!"
msgstr "验证成功!"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:790
msgid "Modification not submitted. Leave this page?"
msgstr "您修改的设置尚未保存，确定离开此页面吗？"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:791
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:792
msgid "No results, try another keyword or switch to other search engines"
msgstr "查询无结果，尝试换一个词或者切换其他搜索引擎"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:793
msgid "Please enter a keyword"
msgstr "输入关键词"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:794
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/classes/admin.class.php:795
msgid "Add all"
msgstr "+ 批量添加至标签"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:41
msgid "SEARCH"
msgstr "SEARCH"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:50
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:51
msgid "Similar keywords"
msgstr "相似关键词"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:52
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:81
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:96
msgid "COPY"
msgstr "复制"

#: ../plugins/smart-keywords-tool/tpl/swt.tpl.php:97
msgid "CLEAR"
msgstr "清除"
